認住今日13:21係葵芳新都會恰女仔嘅建制派義工

見呢單野無咩人講，但TVB新聞就有講，仲好似屈後生女襲擊老人家轉頭
等我開個post講下

最主要係紅衫呀叔同橙衫呀叔
逼到兩個女仔出去馬路，好危險
幸得一高大黑衫男護花，勸退其中一紅衫呀叔

可惜今晚TVB新聞話係後生女襲擊民建聯義工
不過整個過程，雙方無任何接觸及碰撞嘅，只有口角同互相拍片
但一開波口角果下就影唔到lu

睇下有無人有更加清晰嘅片段

呢個?

係

民建聯，斬人

[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

民建聯，斬人
民建聯，蝦女仔

就算真係寫句粗口姐，洗唔洗咁惡先

有片

簽名又唔鍾意

Push

路過唔識既都睇唔過眼班廢老

手足貼野要似佢地咁多啲戴埋帽

其中一個好似係夜晚坐係MUJI鬧後生既廢佬

好似係個女仔簽左D佢地唔想見到既野先俾D 廢老義工追住影~~...

好勇敢~

班禮義廉報左警。

2條死廢老走住屌
見2個女人就屌人雞
一人多就笠水

保皇狗

仆街有樣睇

女人有咩事應該大叫非禮等多d人幫手

tvb真係只會報呢d